去澳洲租車一問

Grad Trip打算租12人van仔，因為我地有6-7個人，計埋行李應該12人車就夠裝野，想問下未夠25歲係咪租唔到12人車
利申已甩P 1年半，平時返工揸開5.5